微博: 特朗普稱新冠為中國病毒， Twitter上港獨台獨跳得最歡

【兼職清算師】揭穿黨青YMCA CEO真面目

唔好意思騎劫一下。幫推，送藍機構一程

這種人趕緊封他推特號

Twitter 講野關牆內人咩事

連牙侵個名都唔打得 要隔開哂先打到出黎
呢個世界既野關你地班牆內支那蛆咩事姐

剩係識標籤

支那人無一個係無辜

見到啲殘體字已經唔想睇

Push

支國人係一個係無罪

第一個係事實 第正句就黎唔關事既一句判斷 低質

支那人可以堂堂正正係牆內上Twitter先算啦

佢地其實明白 香港 台灣 同佢地係好唔同
只是口裡說不

微博係顛佬集中營

一個國家 有成14億個精神病人

真係奇觀

啱呀，小粉紅快啲吹雞去白宮抗議啦

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分，你同意嗎?

武漢肺炎是中華人民共和國不可分離一部分

武漢肺炎自古以來是屬於中國的

14億個痴線佬

由戴口罩與否可睇得出南亞裔係真香港人

香港南亞裔普遍有戴,跟隨香港潮流,有啲仲派埋一份,已經融入香港社會,而鬼佬理得你,堅持己見,唔肯入鄉隨俗,因為佢地只係香港嘅過客,遲下就會告老還鄉,回歸祖國

畗貴舔中求

笑撚死
連堂堂正正打哂特朗普三隻字都唔得
要/插/住/slash/講/先/得

佢地係咪唔記得區選情形
果陣死狗話網上明明香港極大部份人都係支持建制
結果大敗就話自己先係被矇騙一群

- 沒有人會閒著沒事幹搞一個病毒出來害自己
CHINA DOES

唔係殘體字
係時候改叫外語

牆國人有資格睇推特?

佢應該唔知果個係美國總統

佢係活係天朝國度思維

同場加映 支那軍方同美國研製疫苗既新聞 支那人雙重標準到

係全部死有餘辜

湖獨份子先反對肺炎從中國分裂出去

湖獨份子先支持肺炎從中國分裂出去

十有八九

畀大陸人看既文都應該要用//////黎嘲笑下佢哋

係呀,吹咩

中/國

病/毒

到底有冇小粉紅回應過德國麻疹日本腦炎

去錯國會山莊

好撚慘
真係唔知外面世界係點

大人講野 小朋友收聲

原來已經唔打得啦

支那發出過乜嘢警報？係隱瞞數字欺騙全世界定係美國話封支那關嘅時候放口交部班癲狗出黎咬人？Trump係初期俾支那條數呃到，仲讚過支那防疫話習做得好，唔見佢哋報？依家玩大外宣spin focus俾人踢爆發爛渣？

呢班賤種全部都要予以殲滅

党要班支那人睇咩就睇咩啦
走出黎做乜

依條微博主係港大讀書嫁
之前仲扮晒香港人咁